D撚樣成日叫人移民英國唔好買香港樓，但係一問佢倫敦邊區抵買就扮傻轉移話題

有無想過800m喺香港買層樓，賣返出去最少收返800m
但英國買錯中伏樓（boob叔講果d 斯勞）分分鐘800m變600m

講真，人生路不熟買英國樓，分分鐘輸錢走人
但你喺香港買任何樓都只升不跌

推

講真 冲哥收錢幫人宣傳泰國樓都會講到明想賺錢保值一定係買返香港樓

仲買泰國樓？移民英國啦

廢時同班細蚊仔嘈
佢地可能唔知英國買樓每年好多雜費交

有8億仲移民

8億

珍
起碼唔會蝕錢

老闆唔係想賺錢，佢想手足有飯開
我地食少d，手足可以無咁忙

我不嬲叫人入去擺低一舊水再大叫GFHKSDGM就走人，唔好要手足做咁多野

西北區囉

移民從來都係得把口。